[推到完場] 致命復活2

開定

咁快開定

屌 劇情咁峰迴路轉

Emma比signal Wong 啅硬

究竟邊條仆街害唐立言

番去救人

KK

正仆街

莫非最終boss就係佢

食硬Emma喇

食呀食呀食呀食呀

食左佢

住村屋拎綜援

突破盲腸

仲想接放學

咁你都解釋下個病毒點黎丫

屌我仲以為佢會講
佢咁做乜咩都做過有咩分別

郭晉安送個弱智仔dum模型個下即刻諗起送禮勤張圖

點解子聰咁憎佢老豆

似係個仔會成魔多d

如果子聰第一個死即刻變神作

Agger 好撚憎佢個仔

唔好俾咁盡啦

就算一齊
點全程睇住人有冇sd msg

kk條仆街

個仔真係好撚on9

幻影詠香江

唔想見到佢出場

我諗佢發脾氣係因為砌唔掂盒模型

張國強仲奸過鄭子誠

唔拎得架咩

太空卡sd msg都告得入 用太空卡sd比習總話我係689要殺佢係咪即刻收689皮

kk

應該kk send

其實係咪陳法拉sd msg

Kk一定奸到仆街

你係編劇

Morning chu五官真係好靚

啊旺幾時講係佢家姐痴埋佢度

因為我醒起佢係海邊，個鏡頭長到等到燈光表演

嘩 屌你ck 閪到

死開啦kk

kk 賤到

死開啦emma

偽善者

ck

害佢果個係咪張國強 佢同當年綁架係咪有關係

三哥啲fd 係咪三家姐

CK 真係好嬲屌

應該冇乜關係

又講佢個智障仔

咪撚再理個仆街自閉仔啦

如果係kk，呢套野太易估喇，做到出曬面

之前晨麗又話要落廉
次次都冇落既

Tbb作風

唔係點比呀旺睇智障仔

敵唔過時間
一近鏡就好老

50幾歲啦

終於講

暴龍哥

陳庭佳

屌你老母 龍虎鳳

仆街

陳庭佳呢個look好淫

龍虎鳳

把聲淫撚到

丢左佢上床就走啦

扑濕佢

變啊旺

仆街ivy

淫到

刪左條自閉仔個角色
見佢出場就黑人憎

醉左都仲記到
仲要扮死魚 ？

送上門

木口木面

對住12000就趕住解釋
sunlight就由佢誤會

大家估下跟住係咪12000再爆比queenie 知

講埋俾豬晨麗知啦
等佢知佢家姐原來係個大仆街

原來呀旺係食左春藥+比人硬上咋

淫到 係仔都忍唔到啦

條j應該硬過鐵棒，仲有條女係隔離

陳庭佳咁似大婦

我睇完都 起左機

互爆

男人三大不嘛
不主動
不抗拒
不負責

係都冇用 12000 已經比跛老玩到黑曬

av 題材

大仆街把聲真係

陳庭佳正咁多 點解唔係做emma個角色 反而比個又唔係靚既新人做

Why not both

太熟女feel

但佢對sunling 係沉好多

爆完就到sunlight 送上門比呀旺玩啦

不如強我啦
我會配合你

Ivy 老強阿旺

啊旺叫左聲

好想俾佢霸王硬上弓

btw 講定先 因為我真係放唔低

點忍呀！！

牙旺就正啦 真人上演快點強姦我

家姐做咩你要撕左呢張相

與敵同行3

幾間公司比我地搞

Ivy 先係final boss 離間kk呀旺 又間接令呀旺十年

好淫

就係你係我身邊蛋姦我

比大仆街咁樣攬上身
口裡說不 身體卻很誠實

大仆街正到呢

比人硬上

啊旺原來矮過陳庭佳

好姣

佢反約炮

點忍ar屌

點你老母真係好撚正

阿澤飲龍虎鳳屌動物
阿旺就有得屌ivy
公平咩

點解咁正既女要俾人輪大米

以為事後煙有對白

講中左

被姦圖

不主動
不抗拒
不負責
男人既夢想

咁仆街
既然係自己中個頭埋去，
就咪發脾氣話咩得唔到既男人啦

Kk仲仆街，
屈vincent話答應佢會離婚

圖呢？有未

有冇人cap低頭先個幕

新姦殺圖

削骨還父

胡鴻鈞躺著也中槍

張相有日期架麻...

好波

屌，呢個真

Ivy著埋高跟鞋起碼175

笑撚死

咁撚好眼力

signal 啲動態視力

乜硬屎去左繼才返工咩

高登仔編劇

冇頭緒仲撞

痴漢

屌你

屌 個pw

中左

ck痴漢

signal 又玩腳又用plus 仔又削骨還父

宜家先知佢係癡漢

說好撞密碼好勁既軟件呢？

開始爆middle boss ck 喇

被奸圖呢

kk 似十年前唔關事 但唔想佢返黎

雞黎架

你係雞黎架

你係雞

你講既野冇人信 你係雞.jpg

又偷聽 變番c奶劇

又玩雞

等睇你係雞gif 圖

但冇人理點解signal都知佢生日

今集d節奏幾快 阿旺甩身再去到知道kk身有屎

一定關事啦 佢話害死佢老公

又雞

TBB啲劇點解成日喺停車場吵大鑊 頭先幕後玩家又係 無啲新意

得泰臣識用電話 影相拍片都識

一集推8頁

仆街又突破盲腸

高登有人睇TBB

我要贏冇人可以阻止我

仲有未圖

又歡樂滿東華

屌

20%唐立言

好型

黑化啦黑化啦

一唔留神冇睇到，阿旺點解無啦啦去停車場

黑化黑化黑化黑化

黑黑地 個笑容

signal係痴漢二號

方便 電視城停車場封個位就拍得

#不安

其實本身都唔合理啦 衰多次會比kk知
個風險正常人係唔會搏

屌你咩歡樂滿東華 聽到1d都唔歡樂

你諗下
上一個鏡頭陳法搵響海邊
下一個鏡頭阿旺連單官司都搞掂埋

阻住我睇阿旺

咁快好過拖十鳩幾集啦

Signal個角色唔係就係好鍾意咁搏咩

呢到我都正常tvb會交代/拖長

型到 等睇ck仆街

唔通仲要影佢搵警察 上庭 跟住啊旺當庭釋放 然後話「好多謝你不計前嫌同我做證」法拉「我只係做我應做既事」
屌你 互相多謝都多謝左10幾分鐘啦快快手咪好囉

咁低光，陳庭欣部se邊影到？

又要等星期日先有得睇

Tvb係幾好
有追開自然明
但可惜d師奶睇唔撚明
下下要畫出腸班人先知
就係tvb劇既敗北

上個星期六又係唔知做咩野搞到無得睇

馬拉選視帝

因為人少 又要遠少少都聽到 都無乜地方簡

套戲不停令觀眾懷疑某個人，
然後又洗底咁話好似唔係
一開始德賓好似好大嫌疑，
但之後又覺得佢好木獨唔似諗咁多陰謀
跟住到12000，一開始萬里尋夫真係無咩人懷疑，呢個星期整到佢好似為阿旺有外遇好嬲咁，然後又話其實唔係真係咁介懷係借黎苦肉計
而家到KK,好明顯係有關，但咁早爆九成只係中boss

暫時睇同與敵忠奸唔同既係，
唐立言同高哲行都係本身黑，
後期陰暗面大爆發；
但Vincent未黑化前真係似好人，
岩岩呢集都話佢女人都唔多玩

所以之前有D人話點解成套劇都係個班警察 全香港得呢班人?

唔通全香港18區有案查都要搵唔到人拍晒出黎咩

呢集真心正，最正係陳庭欣，點頂

估劇情:

10年前
Ivy一早同12000講佢同安仔有一夜情
12000好唔開心，就搵黃德斌傾訴
黃德斌決定搵曾偉權係越南捉走Ivy
諗著搵人教訓佢、搞佢、姦佢etc..
12000同意黃德斌咁做
另一邊廂，KK又搵莫鴻華係越南教訓安仔
可能因為曾偉權同莫鴻華本身互相認識
所以佢地合作，一齊捉走Ivy同安仔

好不安

無睇一開始星期日嗰一二集，但之後集集都有追。
想問下值唔值得sai兩粒鐘睇返一二集？

第一二集最好睇

好

冇著

型到仆街
終於黑化

假架，肚臍都無埋
個人感覺呢幕可以真少少，還掂有野遮住真係叫佢全裸咩家陣
最多清左場先佢攤左喺度至叫人去拍，拍完啲人即走佢著返衫咪得

假架，肚臍都無埋
個人感覺呢幕可以真少少，還掂有野遮住真係叫佢全裸咩家陣
最多清左場先佢攤左喺度至叫人去拍，拍完啲人即走佢著返衫咪得[/quote]

明顯有件肉色衫遮哂，搏你一個鏡頭睇唔到。

小boss Kk出現了

張相邊度揾？

等左成日終於做啦

呢幕出左未

黑化啊旺

又大台廠頂

許文彪mode

信號王係咪有古怪

又甩腳

你地有冇認真睇??

前一集已經出左啦

德斌話之前儲左一筆錢，夠養 看黎佢都有問題

再俾萬二蚊見到

高哲行定唐立言 智力高啲

韋逸昇

一帶一路之流放

又困多十年

兩個好足戲

句句有骨

快d黑化啦

啊旺笑到

kk真係成隻狗公咁

God save the queen

好重口味

黃德同kk

朋友卡

呀旺開始黑化

好型 好大男人

Sunlight呢個頭好樣衰

繼續上次未做完既事

厹又柒左

終極大佬唔係kk

仆佢啦 10年啦 仲無得搞？

扑 自膠

我想揾返但揾唔到 係大約頭定尾定中間？

唐立言就爽啦

求呃酒飲cap圖

test

Tvb cut得咁好既

成日都以為佢隻手係下面chok

每介一野大肶 就黑化多d

一路諗住仇人，一路chok

我地只係朋友 笑撚死

Miss 左
佢家姐點死
Ck害死？

桌球天王

呢幕好睇 兩個都有骨

次次有d懷疑就對方都知度就句句有骨

出口術

型到痴線

我要贏 無人可以阻止

真係kk

頭先個段

二萬咁小

二十萬

廿萬我拎黎買起你好過
問幾十次攞錢

我都諗起倚天Q屠龍Q

俾人女女女死

阿旺高啲

呢句真

冇d偷聽器擺係台底同衫個d既

好心搵d唔識既跟啦

呢兩條友點跟架

佢地跟蹤跟得咁明顯

搵兩條on9仔跟人

對腳

我唔識呢位小姐架啵

咩名

打草驚蛇 豬隊友

收皮啦豬晨麗
係你家姐痴住人咋

真是戇鳩

安仔唔想佢知家姐真面目傷心

男既好心
係d女人不嬲...

晨麗果下吓

笑咗

幾真

吓

吳沚默

Kk會唔會推條八婆落樓

屈阿旺殺

點知係呢個天台

劇情推進得好快

天台隻秋

段聲假的

講左啦

佢未講我就打 即討嘛

半澤直樹

好緊張

唐立言大頭有d老態

好大結局feel

又會咁快認哂

咁快就打大佬

咁快大結局

記住話枝筆自動上埋cloud
等佢而家就算殺安仔都冇用

標準奸角自爆flow

都估到會有錄音帶放係呀旺個身度

唔驚kk搶左佢咩

有排你坐

iq咁降 做乜講出嚟

唐立言

黎喇黎喇 黑化

好變態

話戲言都要坐

kk突然廢到

哇

仲未完全黑化，點會咁快結局

會唔會黑化得太快

點落去

屌 禁固佢十年咁撚正

困返佢十年

要你生不如死

以其人之道 還治其人之身

禁室……

香港困十年

正 困住ck

香港禁唔到十年 阿旺膠上腦咩

好癲

Saw

正呀

屌 好撚正

冇啦啦點樣搵到個咁既地方

一陣反屈禁固又要坐監

韋逸昇識玩

香港有地方唔會俾人發現?

有無睇嫁 去左好多集啦喎

正呀
做得好😈

黑化

好撚識玩

邊困到呀

Tvb難得一見神劇

困香港唔會好快比人搵到咩

神劇

西貢連接冥界

正

咁點解kk要搵人綁架啊旺

困ok 但做乜鳩dum左啲錄音

安全屋

行山人士

我指 係香港點會完全唔比人發現

你咪撚放返佢呀，困到佢死就正

香港點搵唔到

正一阿旺 搵呢個地方

咁都神

會唔會殺左ck?
潛意識化左係地道度

朱麗個髮型好似商天娥

仲要運佢走都冇人發現

等左14集先變奸

有個巴打個失蹤故

佢抬成個大男人去一個咁既地方都唔容易

希望唔好爛尾
到呢度真係好睇
睇阿旺黑化好撚正

唔好駁故算啦 鬼叫香港人多地小咩

勁陰森

毒啞 就應該冇人知

其實黑化都冇用

對頭已輸

最先被阿旺發現既人係ck
下一個會係邊個畀阿旺困

離開幢大廈走得咁快

想問問要段錄音做乜？？

我係想唔明點解要掟錄音筆落街

已經覺得都會係最後vincent 收皮end
tbb 應該呼合反啲c9口味唔比佢笑到最後

希望有得bin 我自己C 想睇真神劇

萬一ck走甩告佢禁錮 都有得求情

仲有幾多人有份害佢

唔諗住將佢入罪，要d罪證都冇用

挫ck入罪

好彩得頭三集有追

鳩估係高矮二子

証明佢唔需要依啲野，佢係要報仇

仲有佢大佬 德奔

困番佢10年

點由天台去到嗰度架？搭的士？

代表我要玩私刑, 唔再跟法律玩

應該仲有人有份綁架佢
tvb fun問'最先'被發現

除左kk 仲有邊個有份？

因為覺得佢搶左大仆街

Ivy

希望黎緊集數唔好好似之前咁慢

啊旺覺得咋？
係咪謎底未解開

笑左

應該反手扣住再加電狗帶😈

應該係signal wong 收唐立言皮架啦

阿旺講你因為ivy個陣kk個樣有啲怪 所以應該唔係因為ivy

Vincent老無
謝雪心

今集睇到好爽
先比晨麗派好人卡
之後又比阿旺困番佢
抵啦ck

真的

睇預告 signal wong係有d野
阿旺又變返乜都無

好撚正

最尾係咪困哂全村人入去？

劇透

加SM口波

之前錢嘉樂有套又係
明明冇罪證，但去結局冇啦啦話全隊人坐監

最尾原來佢個自閉仔先係終極boss

劇透注意

大家點睇

冇追開 岩岩食飯睇覺得信號王黑黑地

我都覺

遲啲ck俾人教岀黎阿旺死梗

劇透

逃生門

王浩信唔係謝雪心親生的
係同個工人生既野仔
想聽再講
100%真的

今集阿旺話連最身邊既人都可以出賣我
Vincent 個眼神有古怪，好似都知知地咁

Vincent咪即係阿旺

Signal

tvb而家個節目睇到好餓

媽好亂呀

黑化之後精神分裂

佢叫max喎

這個進度其實唔錯
德賓講筆錢會唔會係收左人搞Vincent 而儲落
天台個瞬間移動都幾bug
Btw 咪撚係副角支線無限延長
拖9劇情又將個質素拉低 除非同主線有關

笑到仆街

signal真英文名係vincent 佢又冇錯既

自隊

阿旺遲下好似又渠返

笑死我

Agger

之後困成村人喺個洞度

王浩信
男演員
本名 王昊
羅馬拼音 Wong Ho Shun
英文名 Vincent Wong

天台嗰個bug位電影周不時都會咁樣架啦
兩個唔同時間點 可能相隔一粒鐘
呢啲我覺得冇乜野喎

這個bug位好小事 唔太覺要放長講
我最怕訊號王個段三角崎戀拖慢劇情

其實最近果單支線金海星酒店，
都叫引出主線，kk係其中一個有份既

呢個九成九
反而12000德bun阿旺呢段三角戀應該關主線事

訊號王個段三角崎戀又悶又煩

主要係唔想睇硬屎同Emma

最後所有人都俾阿旺困入山洞，得阿旺一個自己喺出面。然後佢發現原來外面嘅世界先係山洞。

Ck都認左佢安排 關咩謝雪心事

重點係tvb fun 話ck喺俾人"最先"發現同10年前綁架有關
即係仲有其他人

做咗咁耐出得幾分鐘
綁架單野入佢數好似冇咩說服力
利申:冇睇劇透

之後搵3 4日唔比野食佢地剩係放低舊磚

tvb最鍾意臨尾大暴走

古明華 韋逸隆 手機店東主
賴惠卿之長子
韋子誠之父
韋逸昇之兄
周瑞娥之夫
韋子聰之大伯父
個性看似老婆奴，實質非常恐怖
囗頭襌：收聲（對周瑞娥）

今次條問題係邊個有份促成綁架呢

來了來了

唐立言出現啦

大特寫

坐主席位

成魔

呢到好好多

狗公之墮落

d鏡頭幾正

岩先阿旺果個鏡頭

成台都係鬼

Signal wong

tvb竟然識用大頭鏡頭

叫kc 做雞？

叫佢做雞都要

叫佢做雞都要呀

阿旺法律上係個死人
基本上佢做咩都得

signal係鬼

已經十幾集都仲未有返身份？

阿旺成個唔同晒

走音

回復左身份啦屌

咁點解會比人拉

斬死左斯路先幫佢還錢啦

自信心番哂黎
即刻變仆街

無嘛... 我追得好緊架喎

冇回復身份點返工周圍走

依家阿旺一面忠一面奸
好好睇

其實係無講過佢回復身份

大佬有份啦

開頭食左一半贖金

SoGay 幾好戲

佢頭個兩集都可以飛去越南啦
又上埋庭 會唔會當交代左

好睇啦 黑化

等左咁耐，終於黎料啦

咁佢點去洗手間

SO GAY 應該遲下都俾呀旺....

阿哥愈看愈有問題

白化呀

有流水

有人探kk咪算好囉 阿旺仲慘無人理

當係啦

扮抑鬱

律政強人

阿旺要食生青蛙同蛇

頭幾年仲有個傻仔

起碼有水飲有野食，郭晉安慘好多

可唔可以比vimcent 笑到最後

困得幾耐
香港點會有地方困到人咁耐

Kk咁好中氣
實有人聽到佢嗌

完全諗唔到香港有邊到可以咁樣

不如毒啞kk

北區近沙頭角有機

西貢好多人入結界出唔返黎啦

kk好on9

可唔可以快d安排子聰死

毒啞埋子聰啦

可唔可以打爆個自閉仔

仲可以返去三日前

子聰好煩膠

子聰

子聰第一次咁多對白

阿旺幾時困埋子聰入去陪kk

子聰假撚到

傷心的Duck bun

子聰鞋係咪hi 波邊

德武唔開心都仲係果個樣

諗起佢兩個一齊被困就想笑

子聰d戲好屎呀

德斌抵死
慘過食檸檬

痴線佬與自閉仔

兜巴星返個自閑仔變返正常得唔得

開始好睇

阿旺唔好變第個kk

Morning Chu
真係好正

佢依家奸都呢

你問佢啦我點知

sunlight好撚煩
西女人

朱晨麗煩膠冇腦

邊個係佢都會變成咁啦

正義撚

最後實係signal 收佢皮

sunlight正義撚

我覺得套戲最正常係Signal
好鍾意Signal D 戲
EU

阿旺個樣

佢地對話即係最少一個唔係鬼

殺佢老味閤家產咁佢仲點返黎

其實俾佢坐監咪仲好
坐監咪一樣生不如死

泰臣真係幾有義氣

暫時古佬同signal Wong

signal 果然發覺有古怪

睇漏唔係

好鍾意signal

太聰明通常都唔係好事

搵黃德斌跟啦，佢係偵探黎，泰臣有鬼用咩

頭先賣廣告有幕影住唐立言好落寞咁坐左係條巷仔度

會唔會捉埋signal

明顯係刑警既carson

dp亂入

最怕signal最後俾呀旺捉埋

個袐書條裙短到

訊號王遲早害撚死埋德武個妹

應該畀morning chu收皮先會變返渠mode

坐監益左佢
要以其人之道還其人之身

坐監仲有飯食有波打有社交

跟人跟到得幾米距離

小三小三小三

又阿旺

又阿旺跑法

德ben搶人老婆都咁撚串
單野肯肯定有佢份

始終冇一個女人可以比到救贖阿旺

想知佢真人係咪真係咁跑

出現了 高登其實有好多危險人物

咁一係就掉佢去越南啦
係香港遲早捉蟲

小你老母三咩

多數都俾人搵到

掉佢去越南咪仲煩
香港d山區呀郊外呀偏僻到你有時一世都唔知，未必有人發現

用返相似手法運去越南

可唔可以唔好跟得咁明顯

屌 唐立言

心臟病死 咁有得發展落去

咁就死咗

佢啱啱係俾人cool?

即刻柒左

死左？

Kk死了？

心臟病發

死左...

做乜救佢

未死

咁快放返佢出黎

撞到正

咁先有得發展落去

撞到正可以點

做乜要背佢出去

扮救人

TBB劇情係咁架啦

咁心臟病死完點推卸責任
無可能話唔關阿旺事架喎

kk唔死到阿旺死啦

唐立言！！！

點解禁快放

signal同阿旺要反面未

又唔死留伏線

何硬c幾時死

Signal好man

殺撚左佢喇

喂屌又多件煩膠 條條女都係咁

ck抵死喎

硬屎

何雁詩好撚煩

我係係山邊見到佢
只係我突然間唔記得提見到安仔之麻

放佢做咩，出得去帶佢睇醫生篤自己？

做乜放佢 由佢死唔好咩

開始黑化

我都唔想嫁

比人困左十年依加kk只係困得幾日個傷害根本冇得比

I mean留佢係洞等病發

Vincent個樣好似想對冧埋Ck咁

成套劇佢只係做緊一個煩膠

I mean Signal sorz手殘

黑化得好型

成魔了

阿旺個樣真係好撚似痴痴地線

怕咩坐監
你做過既野 邊個知

屌佢老母好撚煩 又拖又悶

Signal wong自爆

Signal肯定知d野

信號王咁撚清醒

要做條感情線比佢地丫嘛

佢本來就係想隊冧佢

Signal 頭先係咪認左佢有份搞？

兩個Vincent好亂

自爆阿旺都唔信

duck bun又有戲份

痴線佬

阿旺坐監同渡假有咩分別

做乜咁望住我 我好得人驚咩

浩信好基

到 SIGNAL 接管繼才

有份當日自己走無救佢
搞到佢比人運走左去果個島

signal個樣

signal wong 好醒

今次成魔得好快

計計下咁多條女反而係emma最好

我係阿旺就殺撚埋signal
防後患

有無人睇緊live,sunlight好靚

煩起上黎都係好煩

fiona

佢真當信號王係兄弟
但係信號王

你快幾多 依家唔係呀旺同12000吹緊水咩

但係佢好似仲有野想講喎

其實仲未黑化曬，只要知埋家人/signal/泰臣有份害佢肯定仲癲過唐立言

阿旺ver 你保重啦

佢應該係一直都覺得佢走咗然後Vincent都仲係留喺嗰度，佢覺得自己唔應該拋低Vincent

條條女都西

唔好呀 好鍾意佢個角色

阿旺講d唔講d扮晒野

上次同唐立言瘋狂坐輪椅 今次唔知點玩呢

唔係呀facebook live緊

岩
記得係德武問信號王

12000好有女人味

啊旺專登吊人癮

係 所以頭先口供冇爆佢出黎
真兄弟

我估 END 應該呀旺想KO埋Signal wong 但落唔到手
最後俾Signal wong 正義KO

頭先個度根本無特別

係

佢脫險咗咁耐就內疚咗咁耐
所以佢先至係Vincent返嚟之後一直勁用力幫佢
係真男人

泰臣矮撚到

點解sunlight要咁正義

Sunlight好撚煩

Signal wong真係好men

其實佢都係想阿旺死

要除根了

佢可能當正ck真係佢家姐個未婚夫

好掛住開頭果幾集成日對住阿旺甜笑既佢

代表咗愛你變成恨你

阿旺

之前tbb d預告有呀旺喺後巷洗碗，係咪俾人拉左之後先再知更多人有份，先真正黑化大爆炸

唔同曬人

扔阿媽落街

呀旺可以點兜
又話去左CANADA

雁c真係好煩

呀旺係咪要拔除ck既生命儀

雁詩好煩

signal係咪帶apple watch

好撚煩

訊號王可能都有份，扮綁架

硬絲好撚煩

好嘈

硬c做乜鳩

個個女人都好煩

成套野敗BUG係咪何雁詩

做乜轉晒feel

好man

Signal 擺明有嘢對唔住阿旺

信號王應該同廼旺綁架有關

好煩啊何硬屎

班女人真係好撚煩

好撚煩呀屌你老母
係要開呢d拖到仆街既支線

呢d時候可唔可以唔好隔硬插d感情線
成個緊張氣氛無哂

真係煩到仆街

咁幫佢，信號王係咪hehe黎

好撚煩呀

嘈喧巴閉 拖都未拍就咁撚煩膠

c9 鐘意呢啲

屌晏屍真係好撚煩呀

signal 應該有野隱瞞

咁就走左去扑野

有無lin

好癲呀佢

抆喉準備

屌 最撚憎呢啲感情線 為加而加

重要啲語氣勁似女朋友質問男朋友咁

殺

再見ck

殺人lu

應該比人cut技

得我一個覺得雁詩好得意 ?

根本就格硬比個多餘角色佢做

你應該有今日架 你抵死

完？

奸撚到

咁易醒

佢本身就打算講一句就走？

抆喉啦

佢痴撚左線呀

要醒了

係都扮死啦ck

成魔啦

阿旺想殺人最後比人叫住左

醒返

鬼鬼祟祟走入去就係為左講兩句野？

Sunlight真係好撚煩
最憎呢d正義撚

原本諗住講句嘢走？

硬c 煩膠
sunlight 正義撚
12000 西
zoie 西 港女
老母 西
大嫂 西
大仆街 淫

屌，搞咁耐入到黎，只係為左講句野

鏡頭幾正

無心？

突然中風醒番講到咁多野

kk呢個狀況點講咁多野

原來真係唔關佢事

屌奶星 報錯仇

原來ck唔係咁奸架？！

仲要係誤會

困錯人

啊旺柒左

ON9中左伏

諗起張自力

唔一旱講

一睇就知啦 邊有咁快就知幕後兇手

捉錯人

一係你快d死啦CK
阻9住晒

覇氣盡失

嘩咁賤

叉燒柄上身

被困個幾日唔講 就死先講

原來係呀旺仆街在先 屌

痴撚線 咁耐都唔澄清

屌 咁咋

而家搞到咁點收科

阿旺係仆街

點解要認

又唔早講？

屌 呢到柒撚到

還掂錯左
了結左佢啦

中左風重可以講咁多野

癡撚線

原來呀旺先係衰人

反木台

屌你咩俾人困咁耐唔撚講

唔驚有人入黎咩 咁嘈

哇屌 呢個劇情好似之前有巴打講過

病房有無cctv

唐立言超西MODE

開始懷疑自己存在啦
黑化啦

變左笑片

做咩 又有bug

報錯仇好柒

阿旺開始成魔了

原來係咁樣先成魔

咁CK本身又幾慘 係Vincent想背叛佢
CK兩次心臟病發添…

視帝啦屌

Kk把聲

柒到自己都接受唔到

好正 郭晉安演技

真係好正

有gif未

搞咁大壇野原來錯人

笑撚死我
報錯仇

劇情跳得咁撚快架 仲有幾份essay未做
但真係忍唔住追劇

我都記得

好多bug

頂，好似

無人害佢

安仔做魔鬼好撚正

又告一單謀殺罪

CK 扯晒哈講野好撚好笑

害左啲無辜嘅人

又嬲又覺得自己on9果下

柒到

比人困個陣又唔講

阿旺坐監
返出黎報仇

on9 ck一早講咪唔洗受苦

淨係呢兩集夠做視帝

遲早可給你看得起～

不嬲都有巴打咁講
成套最仆街就係佢

呢度快到好似真係一齊討論緊

同張自力1樣咁柒，報錯仇

好撚垃圾無聊

明明比人背叛
但又中風 又人捉左困左咁耐

編劇組？

有冇人覺得佢跑步姿勢好奇怪

唐立言MODE啟動

之前有個巴打話係阿旺本身乞人憎
全部人都唔鍾意佢

Ck 仲可以講到咁耐野好勁

知道自己報錯仇嗰下真係好sad
好似乜都無晒咁

把聲

可多項選擇

下個到signal

我覺得佢阿哥有份

最佳女主角應該要比佢
佢根本做緊關家姐d內心戲

條問題 邊個有份促成Vincent嘅慘案
選擇有郭晉安

我好柒！我好柒！我好撚柒呀！

被困果幾日講你覺得阿旺唔會覺佢作故仔即時殺左佢咩

臨死先講都合情合理

諗起鬼佬主持聽到把聲忍唔到笑條片

真係max

到最後唔通係佢每一次都想害人先，先俾人害 其實最撚衰係自己

可能根本係佢

Signal wong先係真正目標

佢有份

有冇人聽到預告講咩
係signal搵人縛佢？ 好撚亂

報錯仇痴左線，跟住大結局重播阿旺

原罪犯

cl一早講咪得

無睇到選擇

想睇番

ck好撚慘
諗起天與地 kk又係做呢d奸得黎但原來係最慘嗰個既角色

仲可以揀佢自己

On9 ck擺明佈個局等佢柒出國際

signal個呀哥定細佬有份?

自己種嘅因

我啱先都見到，應該係條題目嘅盲點

好慘

諗起城寨果時可以揀爛賭發做幕後黑手

求gif

呢套真係神劇
雖然佢成日都飛返之前解
佢點講都得
不過阿旺Carry返套戲

個個都害過阿旺

應該冇主謀
而係幾個人做左一啲唔同既野又巧合咁搞成咁

成件事都係自己ff 出黎

個預告即係點

阿旺今次終於冇左阿旺味

其實都唔係睇劇情 睇阿旺黑化姐

最後一集發覺誤會左好多人, 最後痴埋線變左阿旺, 之後重播阿旺

一早估到
件事根本無主謀
純粹係啊旺以前對人衰
個個都想報下仇
先搞到呢個悲劇岀現
講完ck之後應該會講啊哥

咪又係唐立言

佢喺角落頭

一撚樣 又係為左條女

世事都被你看透了

on9，當初留低定條錄音帶
搞到咁時俾人拉時都有証據話因呢單野搞到自己控制唔到情緒
點都有得傾數減刑呀，又可以搞到ck冇份坐都一身蟻呀

自己都有份

應該signal先？

夜晚到張自力7

德ben一槍秒咗個賊唔畀佢講阿旺係邊
大佬扮晒野同人夾份扮畀人搶咗贖金
應該有關

以為係慢慢逐個知

留名

唔知點解會有signal細佬
係咪放伏

天與地有血有肉好多
最尾口琴吹yesterday

佢大哥大嫂有份，老婆有份，兄弟都有份，根本全部人都做左d野搞到最後變成咁

訊號王好鬼😖

會唔會係大家原諒阿旺一齊bbq，然後一齊跳舞

又要準備出新post

完全屈左幕後玩家

我諗signal應該係當初有機會救佢但無救
但可能啊旺又係對佢做左啲衰野

好難再講落去
而家係ck搵莫鴻華搞工潮
但搞唔成索性綁鳩埋佢
仲可以點講落去

每人少少

即刻神劇變膠劇

又幾正

應該要講點解救唔到變咗要等10年

呢套到後面都唔知想點咁

係越南個時signal唐立言玩鳩佢
話比佢話事但其實借佢過橋

原本諗住撐EU Signal 攞最佳男主角
依家又想阿旺攞
屌你老味如果係陳展鵬

搵脆如用大奸角就已經錯晒
場場都一樣樣

煎pan

一齊出發去個島到BBQ

燒青蛙

打和！

大馬拎左啦，應該唔再分比佢

Signal 可能係當初走佬時其實有機會救
啊哥應該都係劫走一半錢
之後我諗12000都有份
大家都做左啲好細微既野促成啊旺困10年
不過啊旺應該都係做左好多衰野

燒埋蛇 李嘉原來未死訓著左起到鑽木起爐

其實最後大奸角其實係扮自閉既子聰+想攞保險金過下半世既老母

玩蝴蝶效應

王浩信 故意老點黃德賓, 搞到遲左救人

德賓 殺哂D賊, 搞到無人知 郭晉安係邊

佢阿哥叫人搶錢, 即係兩個電單車佬搶錢果到, 係佢阿哥既人, 令到續金唔夠

依家的劇情完全攪亂全部人

應該係渠頭屋企人關事。所以佢咁多年唔番屋企。

好掛住渠頭

呢套係咪神劇

十年黎無人去佢個島
唔係因為阮炳洗黑錢定唔知咩咩

我覺得 王浩信 帶路果陣, 故意帶條遠D既路, 令到遲左救人

如果王浩信 帶條近D既路, 德賓 和萬2蚊 就可以救得到人

尋日同今日d留言多到
一黑化即刻好睇咁多

阿旺真係好好戲

EU好撚好睇呀

好想阿雪同signal攞獎

我都覺得似係人人都做左d野害佢，因為佢之前去得太盡得罪身邊人，自己作孽自己受，佢再報復又要人受返，跟住自己又坐監，不停循環。
最後應該會痴撚左

兩套butterfly effect 神劇

最後變唐立言

又坐監
有無其他結局
又睇佢坐監奸笑就唔好睇

好橙

阮炳洗黑錢個度會唔會有多d野講

到宜家都係覺得第一集12000喺Vincent未畀人綁架之前打返屋企嘅時候，個樣好可疑囉
好似知道有啲嘢要發生咁

Same 伏筆位

無需有萬次只需一次愛 未懼流眼淚

攪咁多報復野一係坐監一係死一係痴，奸角都係離唔開呢d下場。
唔通寫佢拎哂ck d資產著草去唔知邊到嘆世界咩。

我都覺得係
可能佢個細佬係二奶仔
個二奶想幫個仔坐正就搞場大龍鳳夾走佢地
真正目標係signal唔係阿旺

點知古明華冇錢 借交贖金搶走一半
黃德賓一路鍾意馬小鈴 又借機會殺曬d賊唔救阿旺
每人小小私心就出事

硬屎之前幫佢唱主題曲
今次終於可以同佢拍拖

唔多似
係signal害咗阿旺傻撚左
之後又賭錢又剩之後反左面姐

點解我覺得12000似睇左本日記先揀德bun
似係補償佢咁多年既付出但其實鍾意Vincent多d

佢都話因為德斌得番佢一個 所以先揀佢咋
完全冇提過係咪鍾意德斌